🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (4)

開定先

朕係一隻it狗，
呢半年終於有份長工返砌左部新機，
為環保唔想浪費，有一堆舊/無咩點用過𡃁電腦野想放

所以開左呢一個交易所，如果有任何建議，

歡迎騎劫

Contact:

🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (1)

🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (2)

🇭🇰 連登第一屆電腦賣物交易所 💰 (3)

放銀色15吋MacBook Pro(touch bar 及touch ID/ 2.6GHz 處理器/256GB儲存設備）

100%全新有單9月中蘇寧買 未開封
$14500

有意TG:

收張750ti 著機

收Netgear R7000 / Asus AC68U

有意放電腦1部
唔係用咗好耐，未過保
I5 6600
8gb ram
960 4g 3fan
有塔散
唔包hdd
H110M-H
Cooler master 550模組化電源
有機箱
有意pm
全部有盒有保，除咗mb

放i pad mini 4 128 gb 金
有意請tg yuycy06

平收ddr3 Kingston 4Gb/8gb
desktop自用

巴打放左3個post 好有毅力

賣上代產物 仲要7600都俾連登唱衰

咩7600

1000

有無人有ddr3 adata 1600?

Ching 760有無興趣
Tg:

1100

其實放嘢自己明價好過 唔係開離地價最多咪差100/200蚊

放到好攰，有冇巴打有興趣，平啲放就算

直接開價啦

賣i5-3330
Tg

收 1050ti/1060

我好早問左個價 係平一半 都未必有人會買個隻

諗起ipad果單

$2500 即收

俾乞衣？

唔講價錢死撚左佢啦
陰陰濕濕

開個實價出黎最多都係比人壓幾百，而家又唔撚講幾錢都唔知係咪想釣水魚

推左咁多個post 唔洗pm都知個價有幾閪

想收20-23吋mon
要有hdmi頭

放張ASUS GTX 650 2GB GDDR5 300$
6pin connector

收1050ti/1060 + 750ti

2手4k 仲要無hd

其實你買機果時點解買6600而唔買7600

btw祝巴打搵到岩價買家

包埋HDD比人即收即用3.5k都合理既

U 1000
板 250
Ram 400
Display 800
塔 普通 80-100
牛 250-300
Case 普通 100

舊代加垃圾spec 4k叫平
Short左？

760岩唔岩

我好似有，應該仲用得

收一部玩到battleground 機

GIGABYTE GV-N970WF3OC-4GD DISPLAY

兩年無單 打機自用非礦卡

係第一個post標埋要講價啦
pm你老母咩浪費時間
明買明賣唔好咩
肥花一眼睇哂幾方便

好心有整埋規則啦
全部收野放野要出價啦
又要PM又要TG 最後又唔岩價又哂撚哂D時間

MB AsRock H81M-DGS
CPU i5 4440
Ram Adata DDR3 1600 8GB ram * 2 (仲有兩條 4gb ram 1600 剩)
GTX 750 Ti
牛好似垃圾gtr

賣唔賣到1200

梗係唔止

good

新一代都唔使$4k

人地1060黎嫁

如果1200 有興趣

係嘅 , 收到

請買家 / 賣家發佈新交易請求時, 依如下格式 , 方便大家睇

===

名稱 XXXXXX

簡介 XXXXXXXXXXXX
XXXX
XXXXXXXXXXXX

保用 至2017年12月31日完結 / 私保 7天 / 無保養

價錢 XXX.X 元正 或 可議

圖像如下

交收 尖東站 / 郵寄

聯絡方式 TG - XXXXXX

張貼有效日期至 2017年 XX 月 XX 日

===

麻煩晒大家

想要條4gb 得既留tg?

師兄 有興趣收

960咋喎

970二手一千蚊收到 960俾盡咪700

比埋1060 6g+$1000，全新7代U $4500攬掂

唔係話你
係話班友仔

舊火牛其實值幾多錢
岩岩高登問回收話10蚊

收amd fx6000-8300 嘅cpu

收1枝surface pro pen
1024or4096觸都得

放asus vn247ha 24吋mon

我都有興趣

有意

應該會少左班釣水魚既人。
good job

Sor9 睇錯

放netgear R6220 router
有盒有單有保
價錢$400
交收:港島/南港島線
有意請PM

放adata sp550 240gb

淨係裝過個OS就冇用過

賣 I5 3470 淨U
賣SP DDR3 4G 1333
賣SAMSUNG DDR3 4G 1600
以上都冇單冇盒

2000放？

How much?

收mon 2-300 用到就得

放Asus gtx 750ti
Tg:@lllktp
Mtr 交收

賣aoc 27吋mon $500

有意tg

LM

放8-9成新 Asus gtx 750ti
$400hkg 可議

Tg:@lllktp
荃灣線交收

]放8-9成新 Asus gtx 750ti
$400hkd可議

Tg:@lllktp
荃灣線交收

成日打錯字

放 macbook pro15" 2016 Touch Bar 銀色
512ssd+16gb ram+460 display card
有apple care
$1800

巴打放?$ 有保?

Want

18000 打錯 sorry

FYI 我同你一樣 張卡750
cpu 700
ram 4gb x2 同款 300
750 300
MB 200

放
intel i5 4460 連原廠heat sink
ASUS B85M-G 有盒
Crucial 8GB 1600 x 2 有盒

無保
$1400

交收 紅線 荃灣至油麻地 綠線九龍塘至黃埔
TG

剛收左張960有保至下年4月
650蚊喳

收一張ZOTEC GTX980Ti Amp
另賣AMD AM3+ ASUS M5A88-M(一百蚊)

20吋 samsung 無hdmi頭 1600*900 有無興趣？

放1 set i7
Intel i7 6700
Msi B150M Bazooka
Kingston 8GB DDR4 2133
全套2890$

放
1. i5-6500 有保
2. b150 gaming m3 有保
3. antec neoeco ii 450w 有保
4. g633 無保
5. pentium E5200
6. Qimonda HYS64T256020EU-2.5-C2 2GB PC2-6400U DDR2 800 240-Pin Desktop Memory

全部有單有盒有保養至2019年(Ram永久保)

我新手
唔知價sorry

1. 放 ASUS PRIME B250-PLUS + I7 7700
新機落地

成套放 $2400 / 單件 密談

push

放8-9成新 Asus gtx 750ti
$400hkd可議
有盒有保 19年先過保 冇單

Tg:@lllktp
荃灣線交收

收8gb ram 1600mhz x2

收？tg me

放 logitech G633 ARTEMIS SPECTRUM RGB 7.1 環繞音效聲遊戲耳機麥克風

新淨 2017年8月28日購入 少用

保用至 2018年8月28日

價錢600 或 可議

交收 可議

聯絡方式 TG :@jayjayjayyy

張貼有效日期至2017年10月31日

放 Ryzen 底版
MSI B350 gaming pro carbon
買左1個禮拜發覺RGB燈效唔夠勁，想換塊Asus Strix.
有盒有線有單，買左1050現放800。或可以加錢換Asus x370 Strix

放Gigabyte windforce 3風扇 GTX 970
$1200
tg:psyduckpc

放1 set i7
Intel i7 6700
Msi B150M Bazooka
Kingston 8GB DDR4 2133
全套2890$全部有單有盒有保養至2019年(Ram永久保)
另放
ASUS GTX 650 2GB GDDR5 300$

收klevv 2133 8g ram

名稱 Adata SP550 240GB

簡介
2016年6月30日購入
淨係裝過個OS就冇用過

保用
產品保固期限至:2019/06/30

價錢
400 元正

圖像如下

交收 灣仔 或 荔景站附近
聯絡方式 TG -

張貼有效日期至 2017年 10 月 20 日

放i5 4440 用左大約1年 有意TG $800-700 可小議

已約交收

賣ge62 6qf apache Pro
參考

無盒無單 用左年零
有意者

Hold

sony n3ap 9月14日買返黎
港行有發票所有配件沒用過
保修到18年9月
聽不到30小時接近全新！
$1550
有興趣留低tg

收一張後備display卡300-500$ 最好係msi卡 菊花防拆貼紙完整(另有用途)

===

名稱 GTX970 Gigabyte Windforce 3風扇

簡介 有label無盒，單就得相，無實體單

保用 至2018年完結

價錢 1200元正

圖像如下

交收 綠色MTR線

聯絡方式 TG - psyduckpc

張貼有效日期至 2017年 10月 31日

===

放1 set i7
Intel i7 6700
Msi B150M Bazooka
Kingston 8GB DDR4 2133
全套2890$全部有單有盒有保養至2019年(Ram永久保)
另放
ASUS GTX 650 2GB GDDR5 300$

想收ryzen r7 1700
B350m
3000mhz ram (最好有rgb )

放IPad mini 4 128gb 金
9成新
有apple care
有意tg yuycy06

收一條adata 4gb ddr3 1600mhz

Omg

賣 logitech 無線mouse G900

$650 全套有盒，操作正常。

有意whatsapp 96086519

放全新 Netgear Orbi WiFi System (RBK43) AC2200 三件裝
$3000

Tg:ViVian416
觀塘線交收

收kindle paperwrite 2015年版 (或者其他版本都得 )

$400

賣cryorig h7 cpu cooler
買返黎1個幾月from法奧
無損無爛(係上cooler有兩粒鏍絲少少少少滑啞 但慢慢扭完全無問題)
有單有盒有保養 零件全齊 $250
最好就大埔太和交易 再唔係就東鐵線
tg: callmestanpls

收GTX 1060 6Gb一張
28吋mon一個

收粒 i7 860 870 880

收電腦mon27-29吋
Tg:

臨時有事唔放住 唔好意思

i7 放左
有無巴打放ryzen

徵ssd 120-240GB
顯示卡大約750ti 效能

顯示卡暫停

而家開始放返啦
歡迎搵我傾傾

收粒i7 4790/4790k

放IPad mini 4 128gb 金
9成新
有apple care
Wifi 版
$2200
有意tg yuycy06

放mbpr 2013 i7 8gb ram 256gb

$7000

換左pc唔需要了，平少少6800有有3人收

收e3-1230v2/i7 3770
tg:endyyy

放一張自用Gigabyte GTX 1070 G1 Gaming 8G
有單有盒有保 $2900

放 iPad Pro 10.5 wifi 256 GB ,連apple pencil +AppleCare ,9月apple store買

$6800

Tg : Rosechg

大學優惠全新都係2400

放IPad mini 4 128gb 金
9成新
有apple care
Wifi 版
$2200 可議
有意tg yuycy06

收970以上獨顯一張

收平板
Andriod ios 都得

放
名稱 macbook air 13” 2015

簡介 early 2015 90%new 齊盒 128gb

保用 無保

價錢 $4800

tg:

放asus 1060 6gb dual
3月買，有盒有單有保
$1750
tg:

啱
仲要用左成年都放2200

名稱 Kingston Fury HX424C15FBK2/16

容量: 16GB Kit (8GB x2)
性質: DDR4
速度: 2400Mhz
DIMM/SODIMM: DIMM

有單 有保養 買錯放出(99%新)

價錢 1000hkd 元正

圖像如下

交收 西鐵線沿站

聯絡方式

===

麻煩晒大家

1k買到全新3200mhz 8Gb*2啦

乜野牌子可以咁平呢 巴打

1k 買到全新3000 8gb x2 16gb kit 呢個就真

Hof 法奧賣1k

原來已經加左價 自

斷左貨好耐啦
依家最平都千三

法奧宜家寫1190

名稱 lg19吋 mon

少用，有啲花，得vga頭

冇保養

價錢 100hkd

交收 旺角地鐵站

聯絡方式

Steelseries Arctis 7 白色

8月25買入 已同代理換咗隻新 用咗一次

$800

巴打介唔介意講咩問題要去代理到換???

收2600k一粒，最好冇超過頻

撞花咗 純粹屎忽痕去換隻新

1. 放 ASUS PRIME B250-PLUS + I7 7700

新機落地(8月)

成套放 $2400 / 單件 密談

gtx 660
350$
tg：tnnsd

pish

無貨架

收DDR3 1600 8GBX2

名稱 4GB Kingston ValueRam DDR3-1600 CL11 (KVR16N11S8/4) 2條

無單 無保養 升級放出(9成新)

價錢 共300HKD 元正

交收 將軍澳線沿站

聯絡方式

名稱 Nvidia GeForce 1080Ti Founder Edition

簡介 購自美國Nvidia 官網 有保養但要寄去美國

保用 至2018年6月

價錢 $5500

交收 荃灣線/另議

聯絡方式 TG - james916

張貼有效日期至 2017年 10月 31 日

MB Z77 Extreme4 無盒無單當無保 運作正常

CPU I5 3470 無盒無單當無保 運作正常

Kingston DDR3 1600 8GB ram 1條 無盒無單應該終身保 運作正常

Kingston DDR3 1600 4GB ram 2條 無盒無單應該終身保 運作正常

144hz Benq mon XL2411Z
有單 無盒無死光點 一年多保養左右 運作正常

gtx 1080ti zotac extreme edition
三風扇版 有單有盒有保幾乎全新無塵 運作正常

Mouse Steelseries sensei [唔係raw版同無線版]
運作正常 有盒無保

Headset Steelseries Siberia 650

運作正常 發光燈無問題 有盒無保

錄音mic :
Rode nt-usb 有單有盒有保 運作正常

為女賣機

tg :

歡迎師兄出價

放
MSI GTX960 Gaming 4G $900
Intel Kabylake i5-7500 3.4GHz $1000

TG:

想用4000左右收一部現成既主機

唔好太舊，有意請tg David_yiu

名稱 Intel i7 7700K

簡介 購自澳洲

保用 可以RMA

價錢 $1600

交收 荃灣線/另議

聯絡方式 TG - james916

張貼有效日期至 2017年 10月 31 日

名稱 ASUS ROG MAXIMUS IX FORMULA

簡介 購自澳洲

保用 無保養/或可以RMA 購自澳洲

價錢 $2200

交收 荃灣線/另議

聯絡方式 TG - james916

張貼有效日期至 2017年 10月 31 日

收粒i7 4790k

有興趣，晏少少tg你👍🏻

MB ASRock Z77 Extreme4 無盒無單當無保 運作正常

CPU I5 3470 無盒無單當無保 運作正常

Kingston DDR3 1600 8GB ram 1條 無盒無單應該終身保 運作正常

Kingston DDR3 1600 4GB ram 2條 無盒無單應該終身保 運作正常

SSD SP550 240GB 100%良好 無盒無單無保運作正常

144hz Benq mon XL2411Z
有單 無盒無死光點 一年多保養左右 運作正常

gtx 1080ti zotac extreme edition
三風扇版 有單有盒有保幾乎全新無塵 運作正常

Mouse Steelseries sensei [唔係raw版同無線版]
運作正常 有盒無保

Headset Steelseries Siberia 650

運作正常 發光燈無問題 有盒無保

錄音mic :
Rode nt-usb 有單有盒有保 運作正常

為女賣機

tg :

歡迎師兄出價

want e3 1230v2/i7 3770
tg:endyyy

收一張1060 3gb 最好雙風扇 打機
有興趣放既巴打tg:

MB ASRock Z77 Extreme4 無盒無單當無保 運作正常

CPU I5 3470 無盒無單當無保 運作正常

Kingston DDR3 1600 8GB ram 1條 無盒無單應該終身保 運作正常
(hold左比 tg:赤司征十郎)

Kingston DDR3 1600 4GB ram 2條 無盒無單應該終身保 運作正常

SSD SP550 240GB 100%良好 無盒無單當無保 運作正常

144hz Benq mon XL2411Z
有單無盒無死光點 一年多保養左右 運作正常

gtx 1080ti zotac extreme edition
三風扇版 有單有盒有保幾乎全新無塵 運作正常

Mouse Steelseries sensei [唔係raw版同無線版]
運作正常 有盒無保

Headset Steelseries Siberia 650

運作正常 發光燈無問題 有盒無保

錄音mic :
Rode nt-usb 有單有盒有保 運作正常

為女賣機

tg :

歡迎師兄出價

放
1）Lenovo Desktop 電腦 IC300s 一部
一年前買新淨極少用未撕原裝膠紙
購自broadway 已過保 操作正常

內容如下：
Intel Core i3 6100 3.7GHz
Microsoft Windows 10(64bit)
4GB RAM DDR4(Max.16GB)
1TB(1000GB) 硬碟 Hard Disk
Intel Graphics HD 530
雙層DVD燒錄器 多合一讀卡器
DVD Reader and Multi-type Card Reader
USB2.0x2 USB3.0x4
HDMI輸出 Wifi無線上網
HDMI Output and Able to connect internet via WIFI

連原裝Keyboard同Mouse
跟送1年卡巴斯基反病毒

2）Dell ST2210 21.5" Full HD Widescreen Monitor

21.5" 1920×1080全高清FULL HD
闊屏幕 (16:9) Wide Screen
可視角度(160 vertical / 160 horizontal)
Display Type - Anti-glare 防藍光
訊號輸入 Signal input
HDMI , DVI , VGA, AUDIO IN & OUT

全買可平
詳情tg:

MB ASRock Z77 Extreme4
無盒無單當無保 運作正常

CPU I5 3470
無盒無單當無保 運作正常

Kingston DDR3 1600 8GB ram 1條
無盒無單應該終身保 運作正常
(hold左比 tg:赤司征十郎)

Kingston DDR3 1600 4GB ram 2條
無盒無單應該終身保 運作正常

Vengeance 8GB Dual Channel DDR3 Memory Kit (4GBx2)
無單有盒終身保 運作正常

SSD SP550 240GB 100%良好 無盒無單當無保 運作正常

144hz Benq mon XL2411Z
有單無盒無死光點 一年多保養左右 運作正常

gtx 1080ti zotac extreme edition
三風扇版 有單有盒有保幾乎全新無塵 運作正常

Mouse Steelseries sensei [唔係raw版同無線版]
運作正常 有盒無保

Headset Steelseries Siberia 650

運作正常 發光燈無問題 有盒無保

錄音mic :
Rode nt-usb 有單有盒有保 運作正常

為女賣機

tg :

歡迎師兄出價

放
MSI GTX960 Gaming 4G $900
Intel Kabylake i5-7500 3.4GHz Boost3.8GHz $1000
RAZER Hammerhead Pro V2 $400 9月買入 9成新

TG:

放avexir ddr4 2800 8gb x2 $1000 red led

Tg

張1080Ti俾個價嚟睇下

兩個mon分別報個價嚟pls

講到明要標價
上面班友仔想搵水魚？

頭一個唔係Mon，主機黎
Lenovo desktop $3000
Dell Mon $800
全買$3500

眼殘睇錯呢到係兩個MON

2）Dell ST2210 21.5" Full HD Widescreen Monitor

21.5" 1920×1080全高清FULL HD
闊屏幕 (16:9) Wide Screen
可視角度(160 vertical / 160 horizontal)
Display Type - Anti-glare 防藍光
訊號輸入 Signal input
HDMI , DVI , VGA, AUDIO IN & OUT

名稱 Nvidia GeForce 1080Ti Founder Edition

簡介 購自美國Nvidia 官網 有保養但要寄去美國

保用 至2018年6月

價錢 $5000

交收 荃灣線/另議

聯絡方式 TG - james916

張貼有效日期至 2017年 10月 31 日

放
Intel i5-4460 $800
Kingston HyperX FURY DDR3 1600Mhz $700

TG:

放
Intel i5-4460 $800
Kingston HyperX FURY DDR3 1600Mhz 2x8GB $700

TG:

收一塊Z170 atx 板

收電腦主機

有冇巴打想放主機，唔好太舊

有意可以tg David_yiu

放機械鍵盤 ikbc c104 黑色 紅軸
pbt keycaps
淘寶 用左3日
唔岩手型所以放
$450
Tg

賣
AMD 651K $200
XFX 7750 1GB $150
I5 3470 淨U $500
SP DDR3 4G 1333 $120
SAMSUNG 4G 1600 $140
以上都冇單冇盒冇保養

TG me

i5-4460
gtx 650ti
Kingston DDR3 (800MHz) 4GB x2
ASUS B85M-G
FSP HEXA+ 550w
(Hdd 320gb )Hitachi HDT721032SLA360 已有之前免費升級嘅win10
Cooler Master MasterBox Lite 3.1(買咗無耐)
成部放送埋windows xp正版

有意tg:

收gtx950 要行貨保用

kingston ddr3 1600 8g ram desktop

fast

MB ASRock Z77 Extreme4
無盒無單當無保 運作正常

CPU I5 3470
無盒無單當無保 運作正常

Kingston DDR3 1600 8GB ram 1條
無盒無單應該終身保 運作正常
(賣左比 tg:赤司征十郎)

Kingston DDR3 1600 4GB ram 2條
無盒無單終身保 運作正常

Vengeance 8GB DDR3 Memory (4GBx2)
無單有盒終身保 運作正常

GeForce GTX 970 GAMING 4G
無單有盒無保養 (唔齊配件,搵唔到)

GeForce GTX 970 GAMING 4G
無單有盒無保養 (唔齊配件,搵唔到)

SSD SP550 240GB 100%良好
無盒無單當無保 運作正常

144hz Benq mon XL2411Z
有單無盒無死光點 一年多保養左右 運作正常

gtx 1080ti zotac extreme edition
三風扇版 有單有盒有保幾乎全新無塵 運作正常

Mouse Steelseries sensei [唔係raw版同無線版]
運作正常 有盒無保

Headset Steelseries Siberia 650

運作正常 發光燈無問題 有盒無保

錄音mic :
Rode nt-usb 有單有盒有保 運作正常

為女賣機

tg :

歡迎師兄出價

巴打tg咗你

收2條ram DDR3-1600 8GB x2
最好Kingston但其他牌子都會考慮
TG我傾

MTR交收

放機
CPU:Intel i5-4460 3.2GHz
RAM:Kingston HyperX FURY DDR3 1600MHz 2x8GB
顯示卡:MSI GTX950 Gaming 2G
HDD:1TB
水冷:Cooler Master Seidon 120V
火牛:500W
機箱:Corsair 88r
24x DVD Writer
配5把Thermaltake 12cmLED風扇
$3500 有意可議
TG:

放機
CPU:Intel i5-4460 3.2GHz
RAM:Kingston HyperX FURY DDR3 1600MHz 2x8GB
顯示卡:MSI GTX950 Gaming 2G
HDD:1TB
水冷:Cooler Master Seidon 120V
火牛:500W
機箱:Corsair 88r
24x DVD Writer
配5把Thermaltake 12cmLED風扇
$3500 有意可議
TG:

部機大概係咁

名稱 i7-4790, GTX970 打機主機

簡介
i7-4790
Gigabyte GTX 970 G1
G.Skill 16GB DDR3 1600MHz
SEAGATE 2TB HDD
Cooler Master Hyper 212
CoolerMaster 650W

保用 至 部份零件在保養期內，其餘無保養

價錢 4000元正 或 可議

圖像如下

交收 東鐵綫/另議

聯絡方式 TG -

張貼有效日期至 2017年 12 月 31 日

done

放corsair 4gb x2 ddr3 1600 $320
TG

收電腦主機一部

唔可以太舊，有意tg David_yiu

想問下msi gtx1060 gaming x 6gb 有盒有單 放到幾錢？

全新未用過？

Tg左你啦巴打

收kingston ddr3 1600 8g行貨 $300

fast fast

名稱 Asus ROG Maximnus IX Formula Z270底版

簡介 購自澳洲 唔肯定有無得RMA 齊盒及配件

保用 無/可有得RMA

價錢 $2200

交收 荃灣線/另議

聯絡方式 TG - james916

張貼有效日期至 2017年 10月 31 日

名稱 Phanteks Enthoo Evolv ATX TG機箱 （灰色）

簡介 好新淨下 齊配件無盒

保用 無

價錢 $1000

交收 荃灣線/另議

聯絡方式 TG - james916

張貼有效日期至 2017年 10月 31 日

forsa gtx1060 6gb 1400$
全新 無保 無盒
tg tnnsd 九龍塘站交收

Push

名稱 全新未開封Corsair H115i

簡介 純粹on9左以為本身個水冷唔支援新U買多左 全新未開過

保用 有5年保養香港行貨 係中央田買

價錢 $1000

交收 荃灣線/另議

聯絡方式 TG - james916

張貼有效日期至 2017年 10月 31 日

名稱 G.SKILL TRIDENT Z RGB SERIES 32GB (4 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16

簡介 用緊100%正常

保用 無 無單無盒

價錢 $2500

交收 荃灣線/另議

聯絡方式 TG - james916

張貼有效日期至 2017年 10月 31 日

有興趣，想放咩價?

收i7 6700k/7700k

條ran 可惜無錢

想收隻nvme ssd

放
電腦
spec:
CPU : Intel i5-4440 (3.10 GHz)
Display card : Nvidia GTX 770 2 GB
Ram : 8 GB
Storage : 128 GB SSD + 1 TB HDD
Operating System : Windows 7 64-bit
+ Viewsonic 24" Mon
有意tg casppp

舊顯卡壞左 GTX760-DC2OC-2GD5

想收過張差唔多性能既中階卡

幾錢

有興趣收1060 巴打放既話可以開個價

我有塊asus b150m pro gaming 灣咗幾條usb 3.0針，連舊膠都甩埋，
其他正常
有冇巴打有興趣
唔係就放去收買佬到

放
Corsair Vengeance LPX DDR4 2400MHz 16GB (2x8GB) Black
$1000
自己用緊，100%正常運作
有盒，有單(8月購入)
TG:

收一條 DDR3 8GB RAM 1600/2133

名稱
Zotac GeForce GTX 1050 Ti OC Edition 4GD5

保用 無盒有單有2年保養,用左1個月多少少

價錢 可議

可面收 最好觀塘線

TG -

唔好意思 正確係五年保養

收i7 3770/e3 1230v2
tg:endyyy
有意請帶價pm

推一推

收一張gtx1060 6gb，唔超過28cm，要有單有保(最好有埋盒)

收ddr3 1600 8g ram desktop $300 要正常,行保

gtx950 2g $550 gtx1050ti 4g $900 asus/msi要正常,行保

tg:fast112

賣 NZXT S340 Elite 白色一個
新淨無花

有意留TG

x2

i7 930 收？

收二條Kingstone 有單 8GB DDR3 Ram
叧收1050ti/ 1060 6g

歡迎帶價tg @Paralleltg

收DDR3 1600 8g ram 運作正常
TG:HKGITDOG

暫時hold起

再次誠收一張有單有保既GTX1080
上次有巴打pm但不了了之

200蚊內想收張650咁上下嘅display card
有意tg

gtx 550ti ok?

收

名稱 G.SKILL TRIDENT Z RGB SERIES 32GB/16GB (4 X 8GB)/(2 X8GB) DDR4 3200/3000MHZ C16

簡介 收 以上ram

保用 可有可冇盒 保養可有可無(但要work)

價錢 $1400-2500

交收 最好火車站(粉嶺上水大埔太和)/另議

聯絡方式 TG:Lwbbg

張貼有效日期至 2017年 10月 31 日

收張有單有保gtx 1080

推

收 970 一張
$1000

有意請

放售
Lenovo Desktop 電腦 IC300s with Intel Core i3

簡介
2016年10月購自百老匯
新淨少用，連透明膠紙都未撕
連原裝Keyboard同Mouse
送1年卡巴斯基反病毒軟件

Intel Core i3 6100 3.7GHz
Microsoft Windows 10(64bit)
4GB RAM DDR4(Max.16GB)
1TB(1000GB) 硬碟
Intel Graphics HD 530
雙層DVD燒錄器 多合一讀卡器
USB2.0x2 USB3.0x4
HDMI輸出 可Wifi無線上網

保用 剛過保無保養

價錢 2800元正 或 可議

圖像如下

交收 柴灣站/小西灣交收或另議

聯絡方式 TG - Lihkg_kojinayui

張貼有效日期至 2017年 10月 31 日

搵水魚

痴線2.8K買部咁既機

想平平地收部打機電腦

$1800收張MSI GAMING有意TG

Sorry，因清屋志在放售，唔太熟啲電腦行情
我都唔知而家跌到幾錢所以先寫埋價錢可議
其實賣到幾錢，我改返啱價，剩係想變現返，求指教

名稱 Asus ROG Maximnus IX Formula Z270底版

簡介 購自澳洲 唔肯定有無得RMA 齊盒及配件

保用 無/可有得RMA

價錢 $1800

交收 荃灣線/另議

聯絡方式 TG - james916

張貼有效日期至 2017年 10月 31 日

名稱 Phanteks Enthoo Evolv ATX TG機箱 （灰色）

簡介 好新淨下 齊配件無盒

保用 無

價錢 $1000

交收 荃灣線/另議

聯絡方式 TG - james916

張貼有效日期至 2017年 10月 31 日

請買家 / 賣家發佈新交易請求時, 依如下格式 , 方便大家睇

===

名稱 2gb DDR3 ram

簡介 Kingston KVR1333D3N9/2G

保用 無保養

價錢 100元正

圖像如下
[img]
[/img]

交收 旺角/奧運站

聯絡方式 TG -

張貼有效日期至 2017年 10 月 31日

===

===

名稱 2gb DDR3 ram

簡介 Kingston KVR1333D3N9/2G

保用 無保養

價錢 100元正

圖像如下
[img]
[/img]

交收 旺角/奧運站

聯絡方式 TG -

張貼有效日期至 2017年 10 月 31日

===[/quote]

名稱 Intel Core i5-2400 CPU

簡介 Intel Core i5-2400 CPU 有盒無風扇(應該係爛咗一隻腳既原裝風扇)

保用 無保養

價錢 500元正 可議

圖像如下

交收 尖咀 / 尖東 / 青衣 / 南昌

聯絡方式 TG - stanlok24

張貼有效日期至 2017年 11 月 30 日

名稱 LGA1155底板 ASRock H67M-GE

簡介 ASRock H67M-GE MATX Socket LGA1155 (i7/i5/i3...)

保用 無保養

價錢 200元正 可議

圖像如下

交收 尖咀 / 尖東 / 青衣 / 南昌

聯絡方式 TG - stanlok24

張貼有效日期至 2017年 11 月 30 日

名稱 Kingston DDR3 1600 8GB RAM

簡介 Kingston DDR3 1600 8GB RAM

保用 有單有保養

價錢 220元正 可議

圖像如下

交收 尖咀 / 尖東 / 青衣 / 南昌 / (其他地方可商議)

聯絡方式 TG - stanlok24

張貼有效日期至 2017年 11 月 30 日

我要買,留俾我

收1150 i7

全新都唔洗2800
i3 6100 700
板250
ram 270
hdd 200
碟機+讀卡器+wifi 手指100
case+牛 300

1000都未必有機

sold 左

放msi ge62 apache pro 004
2016年8月amazon買入 連盒 送電腦套 鍵盤膜
I7-6700hq 16gb ram gtx960m 1tb hdd rgb keyboard 15.6” ips mon
之前住hall用 quit hall後少用 所以放出
Pm詳談比圖

Processor: Intel Core Core i7-6700HQ Quad Core Processor (2.6-3.5GHz)
RAM: 16GB (8GB*2) DDR4 2133MHz
Hard Drive: 1TB (7200RPM)
Optical Drive: SuperMulti DVD
Operating System: Windows 10
Graphics Card: NVIDIA Geforce GTX960M 2G GDDR5
Display: 15.6" Full HD eDP wide View Angle 1920x1080
Special Features: Steel Series Full-color Backlight with Anti-Ghost key + Silver Lining | LAN: Killer Gaming Network E2400 | True Color Technology

放Msi gtx 1080 Gaming X

TG :Tom0206

平放

收 唔駛插電 Graphic 卡 RX 550/560, 1050
有單有保

有意 TG

放三隻 1989年歷史文物 機械軸keyboard

有意留tg

放機
CPU:Intel i5-4460 3.2GHz
RAM:Kingston HyperX FURY DDR3 1600MHz 2x8GB
顯示卡:MSI GTX950 Gaming 2G
HDD: WD 1TB
水冷:Cooler Master Seidon 120V
火牛:Antec 500W
機箱:Corsair 88r
24x DVD Writer
配5把Thermaltake 12cmLED風扇
已洗機，Windows7系統，如需Windows10可提出
$2800 有意可議
TG:

賣
AMD 651K $200
SP DDR3 4G 1333 $120
SAMSUNG 4G 1600 $140

DPX1 極殘 冇任何配件 運作正常 $1000
以上都冇單冇盒冇保養

收ddr3 1600 4gb

係咪打錯名？add唔到

想問下會唔會單放RAM?

全新未開行貨，有單有保，原本買黎日後擴充用，無諗住加機，現在平放

1set $3000(有兩套）

1.SilverStone Strider Platinum 1200W (ST1200-PT )
2.Biostar TB250 BTC
3.Intel Celeron G3930 CPU
4.SSD 128G
5.DDR4 4G RAM

TG:benfung2610

屌你老母我出去買新件砌都唔使4000 你憑乜野放4000？

4000屌你搞撚笑

IBM?

第一次用可能錯
試下呢個

PUSH

6600我當你1200蚊
8GB ram 當你400
960當你800
H110M 當你300
火牛機箱俾盡500

點樣4000呀

$500 收兩條 ddr3 1600 8g ram

ITEM 1
名稱 KLEEV DDR3 1600 8GB X2 CL 9-9-9 1.5V

簡介 兩條一齊放,有單有盒有保(影印單,因為張單係SUPERMARKET D 單,已甩色),100% WORK 正常操作

保用 FELTON 永久保

價錢 $600 2條一齊放

圖像如下

交收 屯門交收

聯絡方式 TG -

張貼有效日期至售完

ITEM 2

名稱 全新 TEAM RAM DDR3 1600 C11 普通RAM

簡介 有單有盒有保 (換貨單,跟單做保養)

保用 漢科 永久保

價錢 $320 條

圖像如下

交收 屯門交收

聯絡方式 TG -

張貼有效日期至售完

ITEM 3

名稱 A-RAM DDR3 1600 8GB C11 普通RAM

簡介 有盒 (之前係ALTECH保養換番黎)
100% WORK 正常使用中

價錢 $250 條

圖像如下

交收 屯門交收

聯絡方式 TG -

張貼有效日期至售完

雖然都冇乜人care 但樓主 你第一屆爆完po 唔係應該出第二屆
(4) 係做乜鳩 幾時先完一屆

每年一屆？

想收1張1080

名稱 Phanteks Enthoo Evolv ATX TG機箱 （灰色）

簡介 好新淨下 齊配件無盒

保用 無

價錢 $1000

交收 荃灣線/可安排送貨(部份地區)

聯絡方式 TG - james916

張貼有效日期至 2017年 10月 31 日

名稱 收gtx970

簡介 最好有盒有保養

價錢 1000蚊

交收 荃灣

聯絡方式 TG - @kirinarimasu

張貼有效日期至 2017年 10月 30 日

===

CPU I5 3470 600$
無盒無單當無保 運作正常

Kingston DDR3 1600 8GB ram 1條
無盒無單應該終身保 運作正常
(賣左比 tg:赤司征十郎)

Kingston DDR3 1600 4GB ram 2條 270$
無盒無單終身保 運作正常

Vengeance 8GB DDR3 Memory (4GBx2) 310$
無單有盒終身保 運作正常

GeForce GTX 970 GAMING 4G 1050$
無單有盒無保養 (齊配件齊單,搵到了)

GeForce GTX 970 GAMING 4G
無單有盒無保養 (齊配件齊單,搵到了)
(賣左比: tg:ce970qw)

SSD SP550 240GB 100%良好 390$
無盒無單當無保 運作正常

144hz Benq mon XL2411Z
有單無盒無死光點 一年多保養左右 運作正常
(賣左比: tg:ce970qw)

gtx 1080ti zotac extreme edition 5550$
三風扇版 有單有盒有保幾乎全新無塵 運作正常

Mouse Steelseries sensei [唔係raw版同無線版] 310$
運作正常 有盒無保

Headset Steelseries Siberia 650
運作正常 發光燈無問題 有盒無保
(賣左比: tg:ce970qw)

錄音mic :
Rode nt-usb 有單有盒有保 運作正常 1250$

為女賣機

tg :

歡迎師兄

收1150 itx

誠徵850w以上既火牛 最好仲有4年保以上

收 z170 一塊 有冇保 有冇花冇所謂 最緊要work 同 support 7th gen cpu

$400

thanks

Asus z170 pro 中田全新做緊599

thanks 雞哥

CPU I5 3470 620$
無盒無單當無保 運作正常
(tg:LCK1223
無交代約埋時間唔要都唔講聲
"本人親自打兩次打電話確認慘被CUT線"
tel:93337936)
(電話由tg:LCK1223 提供,
預設聯絡人名字為:BS Jimmy)

Kingston DDR3 1600 8GB ram 1條
無盒無單應該終身保 運作正常
(賣左比 tg:赤司征十郎)

Kingston DDR3 1600 4GB ram 2條 270$
無盒無單終身保 運作正常
(tg:LCK1223
無交代約埋時間唔要都唔講聲
"本人親自打兩次打電話確認慘被CUT線"
tel:93337936)
(電話由tg:LCK1223 提供,
預設聯絡人名字為:BS Jimmy)

Vengeance 8GB DDR3 Memory (4GBx2) 310$
無單有盒終身保 運作正常

GeForce GTX 970 GAMING 4G 1050$
無單有盒無保養 (齊配件齊單,搵到了)

GeForce GTX 970 GAMING 4G
無單有盒無保養 (齊配件齊單,搵到了)
(賣左比: tg:ce970qw)

SSD SP550 240GB 100%良好 390$
無盒無單當無保 運作正常

144hz Benq mon XL2411Z
有單無盒無死光點 一年多保養左右 運作正常
(賣左比: tg:ce970qw)

gtx 1080ti zotac extreme edition 5550$
三風扇版 有單有盒有保幾乎全新無塵 運作正常

Mouse Steelseries sensei [唔係raw版同無線版] 310$
運作正常 有盒無保

Headset Steelseries Siberia 650
運作正常 發光燈無問題 有盒無保
(賣左比: tg:ce970qw)

錄音mic :
Rode nt-usb 有單有盒有保 運作正常 1250$

為女賣機

tg :

歡迎師兄

在此聲明:以上所賣既電腦或週邊產品 不設私保

Blacklist:

tg:LCK1223
tel:93337936
(電話由tg:LCK1223 提供, 預設聯絡人名字為:BS Jimmy)

幫你搵到ID

放i5 4460 一粒冇散熱$ 300
Power color 280x $700
2條ddr3 4g ram 1條係adata 一條kingston$ 120
仲有一條adata係爛但有永久保養冇時間換 果條放60

Tg

粒 4460 係咪你出 post 整壞左果粒？

CPU: Intel Core i7-4790
無盒有單有保至30-04-2018

Motherboard: Asus H97-Pro Gamer
無盒有單有保至30-04-2018 (2條RAM插槽壞左,懶得拎去換)

DisplayCard: GIGABYTE GeForce GTX 670 (GV-N670OC-2GD)
無盒無單無保

RAM: Kingston ValueRam 4GB DDR3-1600 CL11 (KVR16N11S8/4)*3
無盒無單無保

HDD: TOSHIBA 2TB SATA3 64MB 7200RPM (DT01ACA200)
無盒無單無保

SSD: Intel SSD 330 Series 120GB (SSDSC2CT120A3)
無盒無單無保

Case: 1st Player MA2 Gaming ATX Case
無盒有單

Cooler: Cooler Master Hyper 212 LED Turbo CPU Air Cooler
無盒有單有保至21-09-2019

PSU: Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W
無盒有單有保至21-09-2022

Monitor: 23" PHILIPS AH-IPS LCD (234E5QHAB)
無盒有單有保至14-07-2019

全套$4000

認真 你講到600蚊豪俾乞衣咁
我幫個fd搵到4百幾一粒 咪講句唔好意思 唔駛喇
講到好似約左你出黎放飛機咁
咩叫冇交代唔要都唔講聲 咪講左聲
俾左個fd電話你真係我on9
你叻 個keyboard你既 你鐘意打乜都得

睇清楚個post先質疑人啦 人地壞i7用舊i5唔夠用先換u,盲

巴打好眼力

未壞架 係廢事係到擺先平放

另外再放一粒amd athlon ii x4 640 連散熱 ，同底板一齊賣 $230

仲有放asus h97m-e 主板

放 i5-6600 一粒連原裝散熱 運作正常 $700 冇單冇保

放i5 4460 一粒冇散熱$ 300 已留 可排
Power color 280x $550
2條ddr3 4g ram 1條係adata
一條kingston$ 120
仲有一條adata係爛但有永久保養冇時間換 放$60
一粒amd athlon ii x4 640 連散熱淨賣160
主板 M4A88T-M $100，
Amd同主板一齊買 $230
另放放asus h97m-e 主板 $240

$350收1條Kingston 8gb 1600 ram

有意TG

唔知算唔算電腦硬件
放 Xim4轉換器

收一部打到PUBG的主機
請PM SPEC

放兩條corsair 4gb 1600 ram
300

賣Gigabyte GTX 1070 G1 Gaming

有單 有盒 有保養 超新淨少用

平時晚上返屋企打下個零鐘ow

$2800

張貼有效日期2017年10月31日

放
Corsair Vengeance LPX 16GB (2x8GB) DDR4 2400MHz Black
8月購入 有盒有單 100%work
$1000

TG:

名稱 Cryorig H7 Cooler

簡介 原裝盒連單 購自FAROLL法奧 9月初買落 無花無爛

保用 跟法奧保養 好似係5年 一時醒唔起 上佢網就睇到

價錢 250港元 可小議 唔好MSG我100蚊賣唔賣咁ON9

圖像如下 要實物相TG我再SD

交收 東鐵線沿站 平日5點半後 假日再就時間

聯絡方式 TG - callmestanpls <-- ID

張貼有效日期至賣出為止

on hold

Intel Core i5-4440 Haswell

MSI 微星 B85M-E45 B85

TEAM Elite DDR3 1600MHz 8GB (1x8GB)

GTX 770 2gb

WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3

<SSD>Plextor 128GB PX-128M5P M5 Pro Series 2.5" SATA3

ANTEC HCG520 High Current Gamer 520W 80Plus Bronze 火牛

COOLER MASTER K281 USB3.0 機殼

Viewsonic 24" 1080p Mon 一個

全套$3500

價錢可議

收ddr 3 4g ram 一條 adata 佳

將軍澳交收

留tg

my tg :lihkizu

收6代/7代 i5

250 求兩條4gb kingston ddr3

Tg:

板：asus p8h67m
u: i7-2600
ram: ddr3 12gb (唔記得3x4 定8+4)
牛：antec 520w
箱：cooler master 防塵

無單無保, 上年換新機後放係度
一套放1200, 油麻地自取
另放topcon 24吋1080p mon 一個500
全要1500

名稱 iMac(27-inch, Mid 2010)

簡介
Processor: 2.8GHz Intel Core i5
Memory: 8 GB 1333 MHz DDR3
Graphics: ATI Radeon HD 5750 1024MB
Built-in Display: 27-inch(2560x1440)
Storage: 1 TB SATA Disk

就快搬屋,所以想處理一下部imac(唔夠位濟),
部imac少用,靚仔, 多數用黎上網/做Design(AI+PS冇問題)
2010年版,不過imac嘅壽命長過我啊爺, 用多2 3年都仲得(唔要求高配的話)
加上大moon, 睇野多啲,連播片睇嘅野都大啲.
至於個ram方面,一共有4個位暫時用咗2個(每個4GB=8GB),
鐘意嘅,可以自己加到變16GB都得
2.8GHz Quad-Core Intel Core i5 處理器支援 Turbo Boost

保用 無保養

價錢 $3800/可議

圖像如下

交收 石硤尾自取

聯絡方式 TG -

張貼有效日期至 2017年 12 月 31 日

有無人知可以放到幾多
Intel Core i5-4440
Gigabyte G1 .Sniper B5
Klevv DDR3 1866 8GB*4

連埋套菇媽120V+水冷
btw no telegram

lm

收2600k/2700k

賣dell xps15 9550 i5-6300hq 4k mon

港行保到2018年4月 $7500

tg:fast112

收張1070
MSI Gigabyte Asus Zotex
唔要ITX版
Telegram. Keiming227

巴打gtx970放左未

賣
AMD 651K $150
SP DDR3 4G 1333 $120
SAMSUNG DDR3 4G 1600 $140
以上都冇單冇盒冇保養

放
adata gaming series ddr3 1600 2g x2
total$120
transcend ddr3 1600 4g x2
total$200
Inno3D Gtx650ti boost x1
total$300
all works
有意請tg

名稱 MSI GTX 750Ti 2GB GDDR5

簡介 正常使用痕跡 , 100% WORK , 因Upgrade玩pubg而放

保用 無保養

價錢 $500 或 方便交收即減$50

圖像如下

交收 上水/粉嶺/屯門/港島線 (再約)

聯絡方式 TG -

張貼有效日期至售完

乜呢張唔夠用黎玩pubg咩

收未過保開機顯示卡卡
有興趣分享吓

300蚊

大埔墟至上水交收為佳

放全新未用過非原廠magsafe2 45w macbook充電頭 50蚊

all very low 得20~30fps 玩得好辛苦...

放
Corsair Vengeance LPX 16GB (2x8GB) DDR4 2400MHz Black
8月購入 有盒有單 100%work
$1000 有意價錢可議

TG:

已經有巴打放左比我

有冇人放23/24吋mon 要有hdmi
依家個mon會反光朝早好辛苦
tg:wangb

收120/240gb 2.5" SSD 一隻
帶價PM 謝謝
TG:

有冇巴打放Ryzen 7 1700

名稱
G502 Proteus Spectrum 可調校光學滑鼠Logitech™

保用 有盒有單有2年保養,10月20號買 全配件都齊

價錢：520

可面收 最好觀塘線

TG -

全新都差唔多呢個價啦

名稱 Sandisk SSD Plus 240GB

簡介 全新未拆包裝

保用 私保 7天

價錢 500元正 或 可議

圖像如下

交收 黃大仙交收 / 郵寄掛號

聯絡方式 TG -

張貼有效日期至 2017年 10 月 31 日

1.CPU & Cooler
Intel Core i7-4790
-無盒有單有保至30-04-2018
Cooler Master Hyper 212 LED Turbo CPU Air Cooler
-有盒有單有保至21-09-2019
$2100

2.DisplayCard
GIGABYTE GeForce GTX 670 (GV-N670OC-2GD)
-無盒無單無保
$300

3.RAM
Kingston ValueRam 4GB DDR3-1600 CL11 (KVR16N11S8/4)*3
-無盒無單無保
$500

4.HDD
TOSHIBA 2TB SATA3 64MB 7200RPM (DT01ACA200)
-無盒無單無保
$250

5.SSD
Intel SSD 330 Series 120GB (SSDSC2CT120A3)
-無盒無單無保
$250

6.Case & PSU
1st Player MA2 Gaming ATX Case
-無盒有單
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W
-有盒有單有保至21-09-2022
$500

7.Monitor
23" PHILIPS AH-IPS LCD (234E5QHAB)
-無盒有單有保至14-07-2019
$700[hold]

舊版

250 求兩條4gb kingston ddr3 1600mhz
Tg:

放ddr2 x2 2gb
$180

有興趣可以聯絡我 價錢可再傾

放
i5-3470 連HEAT SINK $400
Kingston 4GB 1333 $100

全要$400

放Zotac GTX980 4GB
齊盒已清塵. 1500$
我住屯門。交易方便可1400$
TG :

想收張gtx1070

放asus gtx650
無盒無單無保 $250

最好九龍灣至將軍澳

TG:

有無保用

過左啦

放MSI gaming x 1060 3gb
有單有盒有保
$1500
tg:

收一張1060 3gb/6gb 要有單盒非礦卡
帶價pm

CPU I5 3470 610$
無盒無單當無保 運作正常

(tg:LCK1223
無交代約埋時間唔要都唔講聲
"本人親自打兩次打電話確認慘被CUT線"
tel:93337936)
(電話由tg:LCK1223 提供,
預設聯絡人名字為:BS Jimmy)

Kingston DDR3 1600 4GB ram 2條 270$
無盒無單終身保 運作正常
(tg:LCK1223
無交代約埋時間唔要都唔講聲
"本人親自打兩次打電話確認慘被CUT線"
tel:93337936)
(電話由tg:LCK1223 提供,
預設聯絡人名字為:BS Jimmy)

gtx 1080ti zotac extreme edition 5550$
三風扇版 有單有盒有保幾乎全新無塵 運作正常

Mouse Steelseries sensei [唔係raw版同無線版] 310$
運作正常 有盒無保

Vengeance 8GB DDR3 Memory (4GBx2) 310$
無單有盒終身保 運作正常

錄音mic :
Rode nt-usb 有單有盒有保 運作正常 1250$

Kingston DDR3 1600 8GB ram 1條
無盒無單應該終身保 運作正常
(賣左比 tg:赤司征十郎)

GeForce GTX 970 GAMING 4G 1050$
無單有盒無保養 (齊配件齊單,搵到了)
(賣左比: tg:kirinarimasu tel: 6472XXXX)

GeForce GTX 970 GAMING 4G
無單有盒無保養 (齊配件齊單,搵到了)
(賣左比: tg:ce970qw)

SSD SP550 240GB 100%良好 390$
無盒無單當無保 運作正常
(賣左比: tg:MyTearsOnFire tel: 6730XXXX)

144hz Benq mon XL2411Z
有單無盒無死光點 一年多保養左右 運作正常
(賣左比: tg:ce970qw)

Headset Steelseries Siberia 650
運作正常 發光燈無問題 有盒無保
(賣左比: tg:ce970qw)

為女賣機

tg :

歡迎師兄

在此聲明:以上所賣既電腦或週邊產品 不設私保

Blacklist:

tg:LCK1223
tel:93337936
(電話由tg:LCK1223 提供, 預設聯絡人名字為:BS Jimmy)

CPU I5 3470 610$
無盒無單當無保 運作正常

(tg:LCK1223
無交代約埋時間唔要都唔講聲
"本人親自打兩次打電話確認慘被CUT線"
tel:93337936)
(電話由tg:LCK1223 提供,
預設聯絡人名字為:BS Jimmy)

Lihkg ID : 115715 Lihkg: 中出狗會30連發
由中出即飛天俠#22817提供

Kingston DDR3 1600 4GB ram 2條 270$
無盒無單終身保 運作正常
(tg:LCK1223
無交代約埋時間唔要都唔講聲
"本人親自打兩次打電話確認慘被CUT線"
tel:93337936)
(電話由tg:LCK1223 提供,
預設聯絡人名字為:BS Jimmy)

Lihkg ID : 115715 Lihkg: 中出狗會30連發提供
[red]由中出即飛天俠#22817提供

gtx 1080ti zotac extreme edition 5550$
三風扇版 有單有盒有保幾乎全新無塵 運作正常

Mouse Steelseries sensei [唔係raw版同無線版] 310$
運作正常 有盒無保

Vengeance 8GB DDR3 Memory (4GBx2) 310$
無單有盒終身保 運作正常

錄音mic :
Rode nt-usb 有單有盒有保 運作正常 1250$

Kingston DDR3 1600 8GB ram 1條
無盒無單應該終身保 運作正常
(賣左比 tg:赤司征十郎)

GeForce GTX 970 GAMING 4G 1050$
無單有盒無保養 (齊配件齊單,搵到了)
(賣左比: tg:kirinarimasu tel: 6472XXXX)

GeForce GTX 970 GAMING 4G
無單有盒無保養 (齊配件齊單,搵到了)
(賣左比: tg:ce970qw)

SSD SP550 240GB 100%良好 390$
無盒無單當無保 運作正常
(賣左比: tg:MyTearsOnFire tel: 6730XXXX)

144hz Benq mon XL2411Z
有單無盒無死光點 一年多保養左右 運作正常
(賣左比: tg:ce970qw)

Headset Steelseries Siberia 650
運作正常 發光燈無問題 有盒無保
(賣左比: tg:ce970qw)

為女賣機

tg :

歡迎師兄

在此聲明:以上所賣既電腦或週邊產品 不設私保

Blacklist:

tg:LCK1223
tel:93337936

Lihkg ID : 115715 Lihkg: 中出狗會30連發
由中出即飛天俠#22817提供

你要講隨你
1. 你整到金剛棒咁 只會令自己乞人憎
2. 我唔要有講聲 confirm當日講 你要屌就唔好屈
3. 你粒野6百幾蚊講到好似皇恩浩蕩咁 我朋友話驚左你 3分鐘錄音20次
都係果句，我幫學生升級 見到平就揀平 件事係我有問題亦有道歉。你鐘意屌隨你，但你阻到人
祝你快D賣到你粒平U幫到人

賣咗仲show出嚟

Sandisk SSD Plus 240GB

價錢：450元 全新未用過 100%正常 (無盒無單無保養)
價錢：520元 全新未拆(有盒，憑盒保養)

圖像如下

黃大仙交收

聯絡方式 TG -

張貼有效日期至 2017年 10 月 31 日或新帖

屌你老母放咗既都仲post出黎做乜撚野
仲post埋TG 電話
想點撚樣呀

收一張1060 6gb 要有單盒保 非礦卡
最好今日可以交收到

好感動

見你解釋左就ok啦 但佢好似無回應過

係喎中出巴你放neoeco既話tg我丫

兩個人名都開頭一樣
好難分呀大佬

同一個人嚟

賣aoc u2868pqu 4K 28吋電腦mon 無盒單保
1800 新淨

收1050 i7

1.CPU & Cooler & Motherboard
Intel Core i7-4790
-無盒有單有保至30-04-2018
Cooler Master Hyper 212 LED Turbo CPU Air Cooler
-有盒有單有保至21-09-2019
Asus H97-Pro Gamer
-無盒有單有保至30-04-2018 (2條RAM插槽壞左,懶得拎去換)
$2100

2.DisplayCard
GIGABYTE GeForce GTX 670 (GV-N670OC-2GD)
-無盒無單無保
$300[Hold]

3.RAM
Kingston ValueRam 4GB DDR3-1600 CL11 (KVR16N11S8/4)*3
-無盒無單無保
$450

4.HDD
TOSHIBA 2TB SATA3 64MB 7200RPM (DT01ACA200)
-無盒無單無保
$250

5.SSD
Intel SSD 330 Series 120GB (SSDSC2CT120A3)
-無盒無單無保
$250

6.Case & PSU
1st Player MA2 Gaming ATX Case
-無盒有單
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W
-有盒有單有保至21-09-2022
$500

7.Monitor
23" PHILIPS AH-IPS LCD (234E5QHAB)
-無盒有單有保至14-07-2019
$700[Hold]

ITEM 1
名稱 KLEEV DDR3 1600 8GB X2 CL 9-9-9 1.5V

簡介 兩條一齊放,有單有盒有保(影印單,因為張單係SUPERMARKET D 單,已甩色),100% WORK 正常操作

保用 FELTON 永久保

價錢 $600 2條一齊放

圖像如下

交收 屯門交收

聯絡方式 TG -

開分身幫自己洗白

連登偵探

....

屌啦 佢起我id出黎架

賣ROCCAT Kave XTD 5.1 Analog
買左兩個月左右 有單無盒 650

有意留TG

名稱 ROCCAT Kave XTD 5.1 Analog

簡介 新淨少用 購自地獄道

保用 有單無盒

價錢 650 元正 或 可議

交收 觀塘

聯絡方式 TG - i76700k

張貼有效日期至 2017年 11 月 05 日

想收塊h97/z97
最好有保
必需有背板

收1080顯示卡
有單有盒

放兩隻HDD:
2.5" HGST 500GB SATA3 7200rpm (有盒有單無保)
2.5" WD Blue 1TB SATA3 5400rpm (無盒無單無保)

加埋$380

TG: ipman44

自做

煩撚過狗 成撚日紅超大字
人地應左你你又唔撚回應
屌你老母block撚左

收gtx1060 最好有保

收一張1060 6gb 要有單同保
tg: lihkgwhite

收電腦主機
主要打LOL pubg (唔洗高功能, 順就可以）
筆直3500-4000
tg:longhair2044

放
RAZER Hammerhead Pro V2 $400 9月買入 9成新

TG:

放
MSI GTX 960 Gaming 4GB
自己用緊 100%work
$850 價錢有意可議

$650?

免費送
唔知 work 唔work

1x A-Data DDR2 667 1G
1x Xander DDR3 1333 4GB

只限筲箕灣到太古地鐵站 交收

名稱 Intel i7 7700k

簡介 幫朋友放 購自faroll

保用 2020年10月

價錢 2000

圖像如下

交收 荃灣線

聯絡方式 TG -

張貼有效日期至 售出

3gb 岩唔岩？

比你tg我

放Sandisk SSD Plus 240GB

價錢：440元 全新未用過 100%正常 (無盒無單無保)
價錢：500元 全新未拆 (無單無保)

黃大仙交收

聯絡方式 TG -

放
RAZER Hammerhead Pro V2
9月買入 9成新 有盒有單
$400
TG:

I7 4771 有盒
放到幾錢

收1050 /同級 display 卡

收一粒 i7 3770
tg： negicco

係咪好難

1.CPU & Cooler & Motherboard
Intel Core i7-4790
-無盒有單有保至30-04-2018
Cooler Master Hyper 212 LED Turbo CPU Air Cooler
-有盒有單有保至21-09-2019
Asus H97-Pro Gamer
-無盒有單有保至30-04-2018 (2條RAM插槽壞左,懶得拎去換)
$2100

2.DisplayCard
GIGABYTE GeForce GTX 670 (GV-N670OC-2GD)
-無盒無單無保
$300[Sold]

3.RAM
Kingston ValueRam 4GB DDR3-1600 CL11 (KVR16N11S8/4)*3
-無盒無單無保
$450

4.HDD
TOSHIBA 2TB SATA3 64MB 7200RPM (DT01ACA200)
-無盒無單無保
$250

5.SSD
Intel SSD 330 Series 120GB (SSDSC2CT120A3)
-無盒無單無保
$250

6.Case & PSU
1st Player MA2 Gaming ATX Case
-無盒有單
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W
-有盒有單有保至21-09-2022
$500

7.Monitor
23" PHILIPS AH-IPS LCD (234E5QHAB)
-無盒有單有保至14-07-2019
$700[Sold]

兩條 Kingston KVR1333D3N9/2G ram
$100

LG GH22NS50 cd rom

$50

交收：
星期六日 天水圍
星期一至五晚上 油尖旺

Tg:fuchichi

放msi 1080 有盒
有意：vito2017

放Filco Majestouch 2 黑軸 100%新
$900 有冇巴打領養佢番屋企:(
朋友公幹幫手買茶軸但買錯黑軸，完全未用過
我想要黎打字，出左黎做野已經冇打機所以黑軸唔岩我用了

tg:buywrongkeyboard

騎劫 非exactly 電腦 or 電腦零件
現正出售電腦袋：

全新原廠 hp 灰色電腦背包/電腦袋 (15.6" , 13.3" 及 14" 亦適用)

全新原廠 Targus / Acer 黑色手提電腦袋 (15.6" , 14" 亦適用)

痴線有人賣到勁貴搵水魚

好好奇想知道全新未用過點樣確保佢100%正常？

仲要冇單同冇保添

價呢??????????????????????????????????????????????????

邊度？

收1060 6gb 要有單有保
tg: lihkgwhite

平收全新hp envy photo 7820 all-in-one printer $200

tg:

利申:唔知價,係要買printer又見呢款買apple送諗住好多人會放先開咁平

可議或帶價

賣哂 不要再tg

放MSI Gaming X 1060 3gb
$1400

放多張ROG RX480 o8g
冇單冇盒冇保
$1800

Sapphire Nitro+ Radeon RX580 8gb special edition
Corsair HX 1200 Power Supply
放全新以上 單得copy
詳細可tg 傾

ITEM 1
名稱 MSI R9 280X 6GB

簡介 三個月前換過D散熱膏上去同清過塵100% WORK 正常操作

無保用無盒

價錢 $680

圖像如下

聯絡方式 TG -

放asus gtx650
無盒無單無保 $220

最好九龍灣至將軍澳

TG:

GAMING PC 一部
2016年6月入手
全部有盒有保
CPU:Intel Core i7-5820K

底版:GIGABYTE GA-X99-UD4MSI GeForce GTX 1080 GAMING X 8G

SSD:KLEVV URBANE Series 960GB SSD 2.5 Inch SATA III SSD

火牛:ANTEC HCP-850 80Plus Platinum 850W Fully ModulaR

RAM:KLEVV DDR4 CRAS Series 2800MHz 32GB Kit (4x8GB)

CPU散熱:Corsair Hydro Series H110i GTX

機箱:Corsair Carbide Series® Clear 400C Window Compact Mid-Tower Case

Microsoft Windows 10 Home (中文繁體完整版盒裝) USB 手指版

有意PM:

放27吋4K MON
ASUS ROG Swift PG27AQ
2016年6月買
$5000可議

1.Cooler Master Hyper 212 LED Turbo CPU Air Cooler
-有盒有單有保至21-09-2019
Asus H97-Pro Gamer
-無盒有單有保至30-04-2018 (2條RAM插槽壞左,懶得拎去換)
$300

2.RAM
Kingston ValueRam 4GB DDR3-1600 CL11 (KVR16N11S8/4)*3
-無盒無單無保
$450

3.HDD
TOSHIBA 2TB SATA3 64MB 7200RPM (DT01ACA200)
-無盒無單無保
$250

4.SSD
Intel SSD 330 Series 120GB (SSDSC2CT120A3)
-無盒無單無保
$250

5.Case & PSU
1st Player MA2 Gaming ATX Case
-無盒有單
Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W
-有盒有單有保至21-09-2022
$500

CPU & Cooler & Motherboard
Intel Core i7-4790
-無盒有單有保至30-04-2018
$1800[Sold]

DisplayCard
GIGABYTE GeForce GTX 670 (GV-N670OC-2GD)
-無盒無單無保
$300[Sold]

Monitor
23" PHILIPS AH-IPS LCD (234E5QHAB)
-無盒有單有保至14-07-2019
$700[Sold]

收 MSI GIGABYTE ASUS ZOTEC GTX 1070 顯示卡
$2700 pls telegram : Keiming227

放

MSI gtx 750ti

i5 2320

放Gaming 主機 盡量想一次過賣 如沒買家 想GROUP埋散買家一次過交易

CPU: I7-6700K 有保養 剪左保養牌仔 + CU風塔

DISPLAY: MSI 1080 GAMING X 有單有盒

RAM: U-DIMM/ 8GB x2 Kit/ DDR4 2400 X 2 共4條 剪左保養牌仔

MOTHER:Z170 PRO GAMING 有單有盒

HDD:2TB 沒單 WORK

SSD:256G 沒單 WORK

機箱:ANTEC GX1200

周邊野

RAZER MIC : 9成9新 有單有盒 $1000

STEELSERIES SIBERIA 650:9成9新 有單有盒 $ 750

STEAM 手制 :9成9新 有單有盒 玩完DS3就放左係度 $ 200

有意TG:VITO 2017

想收套E5 v3/v4+CPU+RAM
可以考慮成套收 (不連顯示卡/HDD)
帶價PM
THANKS

Sorry 唔記得冇PM, SEND多次

想收套E5 v3/v4+CPU+RAM
可以考慮成套收 (不連顯示卡/HDD)
帶價TG@edcth
THANKS

主機放幾錢?

收gtx 1050ti
$800
tg:psyduckpc

7600

抵喎

收RGB fan & light strip & cooler
(要做到software control / aura sync / mystic sync)

名稱 Gigabyte G1.Sniper B7

簡介 有單有保有盒
用左一年到, 因upgrade放售
已到代理檢查表示完全無異常

保用 至2019年9月8日完結

價錢 700 元正

圖像如下

交收 港島mtr

聯絡方式 TG -

張貼有效日期至 2017年 12 月 31 日

名稱: Samsung bx2231 22吋mon
簡介: 畫面完全冇問題
價錢: $200
西鐵線交收
tg:

收1080

媲美G29 全新水貨 Thrustmaster T150 RS Pro 專業賽車肽盤 配備T3PA3腳踏(PS4/PS3/PC）$2050

與Thrustmaster T150 RS版相比，Thrustmaster T150 RS Pro版配備T3PA升級版3腳踏配件（價值 1,100 港幣）。全金屬腳踏與內部結構，更加堅固耐用。！

水貨無保，詢問前請留意

全新未開封

新 未開盒水貨Logitech G29 + Driving Force變速器套裝 (G29 Wheel 軚盤 + SHIFTER)（$2850）

唔連棍$2600，棍加250

水貨無保，詢問前請留意

全新未開封連波棍

購自英國, 盒靚

香港三腳插

係有29XX, 但全部無貨假的或唔包波棍...一手起碼3800...

放一張全新
AORUS GeForce® GTX 1080 Ti Xtreme Edition 11G

收 1060 6gb 要有單有保
tg: lihkgwhite

圓剛AVerMedia Aegis GM310神盾電競專用抗噪麥克風

9成新 有盒有單有保 2017年6月6日購入

保用 至2018年6月6日完結

價錢 500元正 或 可議

圖像如下

交收方式:相議

聯絡方式 @jayjayjayyy

張貼有效日期至 2017年11月30日

STEAM 手制 :9成9新 有單有盒 玩完DS3就放左係度 $ 200

有意TG:VITO 2017

STEAM 手制 :9成9新 有單有盒 玩完DS3就放左係度 $ 200

有意TG:VITO 2017

主機已賣

補充一係收任何牌子既4GB X 4條RAM
一係就兩條4GB KINGSTON 4GB RAM

我依家用緊4+8 2個唔同牌子
無事

想行dual channel

名稱: BookARC for macbook
簡介: 用左一個月左右 極新 有單/有盒/有一年保養
價錢: $300
北角交收

淘寶100蚊一個

收Asus 1080Ti,i7-6950X

1. 圓剛AVerMedia Aegis GM310神盾電競專用抗噪麥克風

9成新 有盒有單有保 2017年6月6日購入

保用 至2018年6月6日完結

價錢 500元正 或 可議

圖像如下

2. I5 6500+g1 sniper b7+212 cooler+8gb 2133 ddr4+neoeco ii 550w+DG7000機箱

Cpu有盒無單 跟原裝cooler
底板 有盒無單
212 cooler無單無盒
Ram 無盒無單
火牛 無盒無單
機箱 無盒無單

價錢 2000元正 送razer，Steelseries xxL滑鼠墊和rival 300

交收方式:相議

聯絡方式 @jayjayjayyy

張貼有效日期至 2017年11月30日

我有得揀有能力買
會尊重知識產權

個問題係呢啲直立架無版權嘛 一街都係唔同公司出
除非巴打放售個個質素好好咁我無野講

是但喇巴打
Apple store都有賣 會有人認識佢既
百貨應百客

都啱 當幫下巴打推post

賣舊件
(1) CPU intel C2D E8400 $150
(2) SilverStone 機箱 （型號不明，外觀似PS05） $100
(3) Ram AData DDR2 800 1G gaming x2 有heat sink $60 不散賣

有意請PM詳談

放asus b350f motherboard
購自法奧faroll 7月尾買 有單有盒有保(單會另外sd比你)
原價1080 現放700hkd
東鐵線交收
係放出前會繼續用
有興趣可以tg add
id: callmestanpls

放gtx970 ddr5 4gb ram
有單有保 去到19年6月
新手唔知價 有意tg

1. Intel Core i5-2400 CPU 有盒無單無風扇
價錢 400元正

圖像如下

2. ASRock H67M-GE MATX Socket LGA1155 底板

無盒無單
價錢 160元正

圖像如下

交收 尖沙咀 / 尖東 / 青衣 / 南昌

聯絡方式 TG - stanlok24

張貼有效日期至 2017年 11 月 30 日

1)Asus H87I-PLUS 1150 ITX底板 $300

100% work
有DRIVER碟
裝過WIN8.1升WIN10
試過轉CPU轉RAM裝WIN10pro 都唔洗入過KEY激活
冇保
Jonsbo V6 ITX 機箱 $100
9成新
跟 14cm原裝風扇+3把6 CM 風扇

Antec TruePower TP-550 半模火牛 $150
100% work
齊原裝線
冇保

全要$450
大窩口交收$400
多要優先
TG : clukkei

收970
$1000

賣舊件
(1) CPU intel C2D E8400 淨U一粒 $150
(2) SilverStone matx 機箱 （型號不明，外觀似PS05） 全黑化、支援水冷、免工具安裝 今日(6/11)九龍塘交收$50
(3) Ram AData DDR2 800 1G gaming x2 有heat sink $60 不散賣

有意請PM詳談

收970
$1200

全部售出

老老實實，E8400 $150 淘寶買到半打

當真
唔知價，咁改做$30

放 Steelseries Arctis 7 白色

於8月25購入 用得兩三次少用所以放

可以同代理換隻新

$850

tg : walttt

名稱 pi top

簡介 rasberry pi top, 2同3都有

保用 無保養

價錢 1000 元正 或 可議

圖像如下

交收 旺角

聯絡方式 TG -

張貼有效日期至 2017年 12 月 31 日

放兩條 DDR3 1600 ram 100%用到
120蚊for one

面交 西鐵沿線

放MSI 1060 3GB Single Fan 有單有盒有保養
$1400
屯門交收1350$

放gtx 760 包用到 自已一直用緊 $600
mk交收

有意tg 慢慢傾
放到先換卡

賣舊物

(1) E3 1245 v2 + ASRock H77 pro4-m + kingston 8gb DDR3 1600
$1500

(2) AMD 1090T + ASRock 970 Extreme 3 r2
$1000

(3) kingston 4gb DDR3 1333 兩條 $200

(4) kingston 2gb DDR3 1333 兩條 $100

telegram:

(1)

(2)

(3)

(4)

加多樣 (5) Gigabyte GTX 460 se $250

放gtx 960 仲用緊
$700
交收地點再傾

tg:

賣9成新喇叭Creative T40第一代
一路用緊，最近換speaker所以放
$350

名稱 G.SKILL TRIDENT Z RGB SERIES 32GB (4 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16

簡介 100%正常

保用 無 無單無盒

價錢 $2800

交收 另議

聯絡方式 TG ：jayjayjayyy

張貼有效日期至 2017年 11月 30 日

已售出

收一條 klevv 1600 DDR3 CL9 value 8gb ram

$250

Tg:

條hof呢

2016 Macbook Retina 12吋 space grey 灰
Core m5 512gb ssd 8gb ram
仲有apple care到2019年8月，連verbatim type c hub, 加埋過千蚊
電池循環只有33次，極少用
Apple logo有一條劃痕，機身正常
連原裝火牛，有保護套
天水圍優先$7200,西鐵線/其他$7300

由於下星期會旅行 交收需要係18號後先得
另外放多個spec 03機箱 齊扇 8成新有啲位有花少少 其他正常無爛 $150 價可議
機箱只於大埔同太和交收

名稱 ASUS GTX770-DC2OC-2GD5

簡介

保用 無保養

價錢 500 元正 或 可議

圖像如下

交收 旺角站

聯絡方式 TG -

張貼有效日期至 2017年 11 月 30 日

名稱 ASUS GTX770-DC2OC-2GD5

簡介

保用 無保養

價錢 500 元正 或 可議

圖像如下

交收 旺角站

聯絡方式 TG -

張貼有效日期至 2017年 11 月 30 日

貼漏圖

見16年12月31 都仲賣緊1999。我都唔知2手值幾錢 我都寫明可議同埋有講明價錢。好過啲人叫人出價掛

已售

]放

MSI gtx 750ti

i5 2320

名稱 G.Skill Flare X Series 烈焰槍16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C14 F4-3200C14D-16GFX
簡介 100%正常

保用 有單有盒

價錢 $1450

交收 另議

聯絡方式 TG ：jayjayjayyy

張貼有效日期至 2017年 11月 30 日

誠徵 2條 ddr3 1600 4gb $300
kingston為佳 其他大牌子亦可
tg: notandy

巴打好鬼多ram

$650 有冇人要？

（3）已賣出，另外輕輕一推

名稱 Dell u2417h
簡介 : 有單無盒
保用至2019年11月
價錢 1300 元正

圖像:

交收 MTR
聯絡方式 TG -
張貼有效日期至 2017年 11 月 30 日

另收 Viewsonic XG2401

收 socket 1150 gaming 底板 最好係msi h97 gaming 3

Tg :

放MSI 1060 3GB Single Fan 有單有盒有保養
$1350

Tg:
順便放條patriot 1600 8gb ddr3
330$

屯門交收

收psu

2.1電腦喇叭
GTX650TI
每樣8罐ZERO換
TGavidlee1234

tg: Daivdlee1234
粉嶺自取

搵唔到你, 對650ti有興趣

果然係經濟逹人 識享受啊

想收
LGA2011 Socket既底板，大約幾錢？

Prefer 2011V2

放G.SKILL Flare X Series F4-3200C14D-16GFX DDR4 3200MHz 16GB. $1660

購自10月 全新有盒有單
有意whatsapp 91408501

hold

收gtx 960 4gb / 1050ti 4gb / 1060 6gb 要有單同保
tg: lihkgwhite

放MSI 1060 3GB Single Fan 有單有盒有保養
$1350

Tg:
順便放條patriot 1600 8gb ddr3 新淨有盒有altech終身保
330$

屯門交收

賣2017 Surface pro i7/8gb/256版連新版cover+pen（都紅色）全部野9月買有齊單（豐澤機）

有意去肥花seach一個叫aile1993賣緊NSP既人
話係連登巴有得平D

屌之前用左$500收左張

add唔到佢tg

1. Phenom II X4 965BE 配 MSI 870A底板 - $40
2. DDR3 RAM 2G x 2 - $30
3. GTS 450 - $20

旺角 屯門交收

tg: camarche127

徵求任何牌子嘅h110/b150 board
要用ddr3 ram

請tg：

放MSI 1060 3GB Single Fan 有單有盒有保養
屯門交收1270$

順便放條patriot 1600 8gb ddr3 290$屯門交收
Tg:

放
i5 6500
有盒有單有保 年頭買

放 macbook pro 2013
自己換左128ssd +500 hd
i5 2.5G ,8G ram

RAM已售
1060 減價至1250$不議

有疊DDR 2 1G 有冇人要
10蚊條將軍澳站自取
4條KINGSTON 1條ADATA 1條ST

TG:lihkizu

名稱 Fractal Design Celsius S36 CPU Cooler 水冷散熱器

簡介 100%正常 新剩 有單有盒 購入日期05/11/2017 因更換機箱位置唔岩所以放售

保用 有單有盒 行貨保養五年

價錢 $700

交收 另議

聯絡方式 TG ：jayjayjayyy

張貼有效日期至 2017年 11月 30 日

賣kingston 4GB DDR3 1333 x1 $100
西鐵沿線/mk mtr交收

有意pm

tg me

收一條ddr3 8gb $300 最好屯門交收

放27吋4K MON
ASUS ROG Swift PG27AQ
2016年6月買
0死點光點

原價76xx
現放4000

放AUSU 電競notebook gl553v
用過2，3次 8月買

收部iPad(pro 9.7/10.5/the new ipad)
要有LTE，容量冇所謂
帶價TG: edcth
唔該晒

賣左主機 而家賣埋個mon
Dell S2817Q 28"Ultra HD Monitor 4K mon

有單

現賣2000

放全新 GIGABYTE Z370 AORUS ULTRA GAMING 兩塊

聯強貨全新未開封
有兩塊
$1350 一塊
$2650 兩塊
買兩塊者優先
有單有保至2020年10月
單只有一張
可以比影印單

@vito2017

Interested

收ddr3 4gb x1 = $100
H67 matx 板 = $100-$150

放fx4100 連風扇
tg: bcpiano

Kingston DDR-3 1600MHz 8GB KVR16N11/8
2條 $500
tg:rxxmmorpg

賣圖中野 $1800
底板冇左io 板

賣i5 6500 $800
msi b150 gaming m3 $400
logitech g633 $500
antec 450w bronze $200
全部好新 用少過一年
大部分有單應該仲有保
https:/
價可議

賣kingston 8gb 1333 ram $400
有單有保 只係用咗兩星期
小弟唔小心整壞咗塊老母板用唔返條ram
希望有人接收

上面有人放兩條8GB 1600都係$500

收電腦主機
最好係4代 inter以上

巴打，仲有無

Pm 左你

半日一推

1300都俾多啦

放Galaxy 750ti
另收4/8 gb ddr3 ram

賣
全新100%原封未開
NZXT X62 AIO一體式水冷
早幾日買 有單行貨

放Samsung DDR4 2133 8GB兩條
$600

有興趣，不過tg話揾唔到你個id
我tg: jackkk2

收 1070 1070ti 1080
tg傾： Liammmm

有興趣
加我 oscc1987

1100有意

賣2017 Surface pro i7/8gb/256
連新版cover+新版pen（紅色）全部野9月買有齊盒同單（豐澤單）

$ 9999 HKD , 唔會議
留TG

放 技嘉rx460 4gb $400

放公版rx 480 8g 有盒有單有保
$1750

$1800
i5 760
P7P55 LX
GTX 560 SE
4GB RAM
Cooler Master 550W PSU
Cooler Master Elite 372 Case
CD Reader, USB WiFi adapter
已裝正版Windows 10
連lenovo機械鍵盤, Mazer滑鼠加滑鼠墊
再加Logitech Z150 喇叭一對
可小議
tg:

放全新
msi h110i pro 有單有保
$650

$1600
i5 760
P7P55 LX
GTX 560 SE
4GB RAM
Cooler Master 550W PSU
Cooler Master Elite 372 Case
CD Reader, USB WiFi adapter
已裝正版Windows 10
連lenovo機械鍵盤, Mazer滑鼠加滑鼠墊
再加Logitech Z150 喇叭一對
可小議
tg:

Surface pro 4 I5 4GB 128SSD
95% NEW, 行貨, 有keyboard & 筆, Full Set +單+盒
$5000

TG : @himvhim

收

Team Elite 8gb ddr3 1600

tg:

收

KLEVV DDR3 8GB 1600

tg: @shittyjai

收corsair vengeance ddr3 1600 8gb

同收4gb x2

收 Gtx 960 4GB , 1050TI 4GB 要有保養同單
tg: lihkgwhite

收 DDR4 Ram
無限牌 最好有單
Tg: Liam0926

收crucial ddr3 1600 8gb
tg : ram_dc9

收： 6/7 代 i3 i5 有單有保
ig: aphk1

放

MSI gtx 750ti 已出售

i5 2320

收22吋或以上mon
筆直200-250

借fd ac 放
2條ddr3 crucial 8GB 1600

想收機箱

收GTX 970/980/1060/1070 graphic card
唔要Zotac

收 Gtx 960 4GB , 1050TI 4GB 1060 6GB 要有保養同單

賣
--------------
Kingston DDR-3 1600MHz 8G *2 600 (1條有保)
煙佬 GTX770 400(無保)
I5-3570 + P8H77Mpro 900(無保)

以上無壞
一氣買晒1800蚊

tg:

賣
--------------
Kingston DDR-3 1600MHz 8G *2 HKD:500(1條有保)
煙佬 GTX770 HKD:400(無保)
I5-3570 + P8H77Mpro HKD:900(無保)

以上無壞
一氣買晒1600蚊

tg:

有無邊位有舊gaming notebook 想割愛or賤賣?

淨係諗住用來在家駁電視玩gta5 or 有時帶返工開下photoshop

見到肥花有人放部Lenovo IdeaPad Y500N

呢部得唔得??~Lenovo IdeaPad Y500N 15.6" i5-3230M,4G,1T,GT 650M 2G Gaming Laptop 95%NEW
價錢：HK$2990

Pushh

賣
--------------
Kingston DDR-3 1600MHz 8G *2
HKD:500(1條有保)
煙佬 GTX770 2G
HKD:400(無保)
I5-3570 + P8H77Mpro
HKD:700(無保)

以上無壞
一氣買晒1500蚊

tg:

收

2.5" 256GB SSD

岩岩衝左粒1800x
如果有巴打想收二手1700就ADD我啦
7折1650HKD

12月11先比到出黎

有冇人知i7 950幾錢
Asus sabertooth x58又幾錢

你收定放？

有喲興趣 但下年又好似出2

放 13” MacBook Pro 銀色 with touch bar
256 GB
10500
未過保
可議價

賣SuperMicro B250-CM-ML Gaming 底版
100% 未用過 因CUP過舊唔岩所以賣出 有1年保養 500$

19年先出2
下年係出zen+
所以我先換1800x

收1050ti 牌子不限 有意留tg

乜唔係話1700同1800x分別不大咩
ching點解換

真係分別不大，1700你oc算啦 正常體質上3.7唔難

大力推

小弟想收:
1050/1060顯示卡 唔要zotac budget
16GB RAM DDR4
350系底版 <550
ATX機箱
任何有保SSD
budget少少緊 希望盡平之餘雙贏

放gtx 960 msi 1070 包無壞任試

重未賣出 有意可議

有冇清有 980Ti HOF.....想收張返嚟 SLI

放ASUS GTX750ti 2GD5 無保 $400

$80Lenovo mk300機械式鍵盤(青軸)
$40Mazer遊戲滑鼠一隻

一齊買$100
有意請tg：

收 i5 7500 or 4460 gtx 960 4gb

4440岩唔岩?

收 Gtx 960 4GB, 1060 6GB, 1050Ti 4GB 要有保同單

價？

放

收avermedia gc 510 550 570 elgato hd60s 60pro 是但1張

放 HP ENVY Photo 7820 All-in-One Printe （之前大學ownership送)

賣 ------------
I5-3570 + P8H77Mpro HKD:700(無保)

已留--------------
煙佬 GTX770 2G HKD:400(無保)

tg:

game zero 耳機

2017-11-17 買入
有兩年保 有盒有單有保

有意tg

名稱 MSI GTX 1080 Gaming X 8gb

簡介 有保有單有盒，十月買入，因換1080ti放

保用 仲有5年

價錢 $4100

圖像如下

可議

telegram: @jasonkk

收青軸鍵盤 黑色 新淨100
G502 視乎新淨程度

有4460 960
Tg:Easonch

放cintiq 13hd 有筆有盒有單有保護貼
$3500內
有意請pm

Tg: lisakko1

放Acer Predator XB271HU
27' 1440p 144Hz(165HzOC) G-Sync
$4500
TG:

how much?

收Dell 24/27 有升降底座嘅Mon

收Kingston 1600 8GB*2

好多個Easonch 呀師兄？ 邊個先岩

放

Apple Macbook Pro 2015 13” Retina

2.7GHz i5 with 8GB RAM 256GB SSD

有Apple Care 保到2018年9月4日

全套連殻加貼左mon 貼

冇花正常

$7000

atx機箱一個
24罐zero換
粉嶺景盛自取
tg: Davidlee1234

放全新 GIGABYTE Z370 AORUS ULTRA GAMING 兩塊

聯強貨全新未開封
有兩塊
$1250 一塊
$2400 兩塊
買兩塊者優先
有單有保至2020年10月
單只有一張
可以比影印單

滅價重登

asrock h61m itx + intel g530 + kington ddr1333 4g 連case
$250

panasonic slim dvdrw
$80

放steelseties arctis7 白色

8月25買 有保可以同代理換過隻

tg : waltttt

$800

經濟達人

再加一個舊atx機箱7罐zero換啫

想收部電腦 打到lol同上古世紀就得

Ax5750 512MD5-H 運作正常
$400 價錢可議
天水圍交收

500蚊買張全新gt1030都快3 4倍

用可樂都未必有人換

痴線呢啲陳年垃圾都賣$400
宜家on-board display都快過佢啦

自推

重新再post

960oc 2gb 無盒無單
1060 6gb 連盒無單
ram 4gb 無單

100%任試 包無壞 歡迎帶價pm

唔識電腦野之前換落
想問巴打d 約咩價 值幾多

dram ~100-150
960 ~600-800
1060 ~1600-1800

無單既話仲有無保養

無保養1060低1400-1600左右 頭先無睇到 960 ~550-650

唔該晒

無pm 要留tg

收
LGA 1150 用i5或者i7 CPU
帶價tg

帶價pm

有4460 賣

哥基icon

I5 4460

放
兩條 G.Skill Aegis Gaming Series ddr4 3000mhz

唔散放 有單有盒 永久保用
$1150

收 DDR3 1066MHz 8GB ram

收 1 張 有單有保用 Display Card.
Performance > 970
Max . Budget $2000.
Tg@jackynash

panasonic slim dvdrw
$80

[/quote]

放 DDR4 Ram
兩條 G.Skill Aegis Gaming Series ddr4 3000mhz

唔散放 有單有盒 永久保用
$1150
新東/九東

慘

好彩newegg買左samsung

B-die

賣左主機 而家賣埋個mon
Dell S2817Q 28"Ultra HD Monitor 4K mon

有單

現賣2000
[url]vito2017[/url]

有無巴打放router?
ac68u?
tg @richestguy

放MacBook 2015mid 15” 高配 512GBssd

有無人平放2tb macbook

收2條ddr3 1333 4/8gb *2
即係4*2 / 8*2

tg @moonching

kingston kvr1333d3n9/4g x2 岩唔岩

買左新RAM想賣走舊果條但未得閒搞

岩,巴打加我tg傾傾

有無巴打放FM1 主機板 兩老部老爺機塊板打左柴

減至1個atx機箱(冇兩個)換8罐zero
粉嶺自取
三日內冇人要堆填區見

有無巴打賣P67/Z68 要有SLI

收rx470/rx570

放Antec NeoEco II 450W NEO-ECO2-450
價錢：$300
隻牛用左一年都冇 好新淨
價錢可議

賣ANTEC EDG650 Edge 650W 80Plus Gold 火牛
全新未開封
之前壞火牛 急用買左隻新既
之後呢隻換完返黎冇用
元朗交收$600

賣 99.9% 新 Asus maximus viii impact z170 itx 主板

11月中購自美森, 上左機一次, update 左bios 到最新ver, 可以用到intel 6/7 代cpu

$1200有意請pm 我

放二手CPU
i5-7600k
$1100

有意請聯絡

放全新Apple iMAC 2017 retina3.5ghz+ 3年apple care 購於1/12/2017

放全新Apple iMAC 2017 retina3.5ghz+ 3年apple care 購於1/12/2017
Telegram:

收gtx960 4gb
Tg:Fung0110

[平讓TN-270全套代用碳粉盒，適用機型：Brother HL-3040CN / HL-3070CW / DCP-9010CN / MFC-9010CN / MFC-9120CN / MFC-9320CW]

之前買錯左型號，又退唔到，唔想放屋企，所以如果有人岩用，可以PM我，謝謝。

放

Apple Macbook Pro 2015 13” Retina

2.7GHz i5 with 8GB RAM 256GB SSD

有Apple Care 保到2018年9月3日

全套連殻加貼左mon 貼

冇花正常

$6500

賣moon
BenQ RL2455HM
今年年中買,有單有保養不過冇盒
個stand換左個可以上升下既
冇死光點,所有野正常運作
$800
tg:

賣 Gigabyte B250M Gaming 3 (rev. 1.0)

$400

全套冇單

GEIL EVO FORZA DDR4 1x16GB 16GB 2400MHz C16 KIT
$1000

全套冇單

可連影印單

因為連埋成部機砌

放咩價錢

收GTX1060 or DDR4 ram

Intel e5 2670 cpu跟一個不知名CPU風扇 X2
100% WORK 冇單冇盒 (已過保)

Intel® Server Board S2600CO Family
100% WORK 冇單冇盒 (已過保)

samsung ddr3 ecc ram 8gb x 6 = 48gb
100% WORK 冇單冇盒 (已過保)

gigabyte nvidia gtx 970
100% WORK 冇單有盒 (已過保)

transcend SATA III 6Gb/s SSD370 1tb
100% WORK 冇單有盒 (唔知有冇保)

交收時間地點可以傾下，會盡量配合，thx

tg id : Kennethheheh

放cooler master v750 全模組火牛 今年6月尾先買 單盒配件全齊 放$620

放全新Apple iMAC 2017 retina3.5ghz 購於1/12/2017 // 原價：$15388 // 現放$14000
Telegram:

$14000

隻ssd370幾錢？

CPU: Intel I5-2500K (連原裝Cooling)
CPU Cooler: Cooler Master Hyper 212 EVO
Motherboard: ASUS P8Z77-V LE
RAM: A-DATA DDR3 1600 8GB (4GB X2)
Graphic Card: MSI 7870 Twin Frozr 2GB DDR5
Hard Disk: WD 500GB
DVD: LG DVD ROM
Power: Antec 520HCG
送FANTECH K661L GAMING KEYBORAD
送HP M150 GAMING MOUSE
送Lenovo 23寸Mon
好少用 放$2300 全部有單 可小議

收一隻Cooler Master/Corsair/Antec 80+火牛
450-550W
$100-150

Tg:

放主機
CPU: Intel I5-2500K (連原裝Cooling)
CPU Cooler: Cooler Master Hyper 212 EVO
Motherboard: ASUS P8Z77-V LE
RAM: A-DATA DDR3 1600 8GB (4GB X2)
Graphic Card: MSI 7870 Twin Frozr 2GB DDR5
Hard Disk: WD 500GB
DVD: LG DVD ROM
Power: Antec 520HCG
送FANTECH K661L GAMING KEYBORAD
送HP M150 GAMING MOUSE
送Lenovo 23寸Mon
好少用 放$2300 全部有單 可小議

徵一塊P67/Z68/Z77需要有SLI功能

另外徴H61/H67/B75/H77 ITX

賣既請

賣
Antec neoeco2 550w 80+ bronze 牛 行貨, 2017/8月買, 保到2022/8月, 有單齊配件無盒

Asus pro gaming/aura z170 atx 主機板 行貨, 2016/9月買, 保到2019/9月, 有單齊配件有盒

Noctua NH-D15S cooler 行貨, 2016/8月買, 保到2022/8月, 有單齊配件無盒

有意pm我

Noctua 放咩價錢？

賣 Galax GTX960 2GB turbo

低效食到雞，lol csgo

==== ==== ==== ==== ====

AMD HD7770 OC

$450

960放幾多？

想放500-600

ryzen 1600

有盒有單 只開箱測試 原裝風扇未使用

$1300

Corsair HD120 RGB LED High Performance 120mm PWM Fan

有盒有單

$150

Corsair HD120 RGB LED High Performance 120mm PWM Fan With Controller -- Three Pack

有盒有單

$500 （如果同上邊果把hd120買埋就合共$600）

Scythe GT1850 溫柔颱風pwn版

正版行貨有單有單

$150@1 $400@3

以上西鐵線/荃灣線交收

屋企有塊asrock a75m hvs
有冇用?

賣左主機 而家賣埋個mon
Dell S2817Q 28"Ultra HD Monitor 4K mon

有單

現賣1900
tg:vito2017
保養至19年6月

另放羅記 G710+青軸：200
Mionix gaming mouse:200
steam 專用手制：200
一齊收500蚊
有單有盒

有 巴打放幾錢

收new iPad Pro10.5inch 銀色 （64/256gb)
收Apple pencil

送比你
Telegram傾？

有冇單

無單 有盒

panasonic slim dvdrw
$80

Update
火牛 賣左比巴打了

GTX960 2GB turbo

低效食到雞，lol csgo

==== ==== ==== ==== ====

AMD HD7770 OC

預放(12月10號之後)
i7 950 冇盒冇單 (唔知幾錢 有冇巴打提下水)
Asus sabertooth x58 冇盒冇單 (唔知幾錢 有冇巴打提下水)
ddr3 1066 1333 2Gb 6條 120$一條

你係TB 搵950，再直接用相同數值港幣價放，睇下有冇人屌你先

Logitech G633

有盒有單 9成新

$400

圓剛AVerMedia Aegis GM310神盾電競專用抗噪麥克風

有盒有單

$400

G710 青軸有性趣
你Tg係咩？

有冇巴打放router

留TG

放
$6008gx2 ddr3-1600 kingston
$450gtx750ti asus
$700amd fx-8350連coolmaster風扇

放D-Link Dir-809，Level One WBR-6012
加埋兩個Router $80

放

ASUS GTX 960 4GB 二手
$800

Telegram:

放
Seagate 500GB Harddisk SATA3
130HKD

放1060 3G 冇盒冇單冇保

岩岩換機拆落黎

$600

荃灣線/輕鐵線交收

950 $500左右
x58 $900左右
x58有咩咁值錢??

想問下i5 4460 連 asrock h97 performance + 4*4GB 1333hz ddr3 ram 放到幾多?

收 Kingston ddr4 2133 8gb ram 請帶價 thanks

LogitechG G Pro mouse 想換 G403
7月買保養到2020，超新淨
有意TG: @lihkgleung1123

放Logitech G302 mouse

前排雙11 天貓買，只用左一星期，100%work
有盒冇保

$100出售，東鐵線交收

Tg : lihkgCKK

Sold

放 BenQ XL2411z 仲有一年幾保養
有單冇盒 放售前仍會正常使用
TG:keatsss

$?

$1700

收Logitech g502

另放Logitech g403 無單無盒 250$

3930k 900-1000
R4E 800
ssd 500-600
Ax750 600

值500

thanks巴打

再update
Noctua 都賣埋比巴打

而家 得番塊板

Asus pro gaming/aura z170 atx 主機板 行貨, 2016/9月買, 保到2019/9月, 有單齊配件有盒

另外再放多塊z170 itx 板
Asus maximus viii z170 m-itx 主機板 美森水貨,
2017/11月中買, 買完返黎上機頂nh-d15s cooler
結果就決定成套換
99.9%新 盒配件全齊

有性趣

Ryzen 1600已賣

上dcfever睇下 8gb ram 應該200-250一條 4gb 120到

單條8gb市價$300啲人爭住要
defever有人放$350添呀
巴打你真係無改錯名

應該大約6000

放corsair cx450m 火牛一隻
齊線有單 放$350
tg : helloworldkt

放r9 270x 2gb toxic $500
可議

8gb ddr4 $500蚊條
980 $1200-1300

想收張980

有興趣既留tg

Fd有興趣你set tg佢